覺唔覺由豁免檢疫到全民基因檢測 習總下緊好大盤棋

成功建立基因資料庫
呀蛇第時係街搵到滴血
即刻search 下基因資料庫
咩都查到哂 batman咁

上至黨員搵老婆
下至器官移植 血液配對

係時候為國家效力了😤

為咗推健康碼去到幾盡

建制派約見張建宗談防疫 冀推港康碼及堵塞社區漏洞等

立法會建制派議員約見政務司司長張建宗，討論防疫工作，建制派「班長」廖長江會後表示，相信未來一至兩年本港會與病毒共存，政府要考慮如何在經濟和防疫之間保持平衡。他表示，建制派向張建宗提出4項建議，包括向市民澄清內地核酸檢測支援隊來港的角色，杜絕謠言；加快分階段全民病毒檢測；參考內地健康碼，推出「港康碼」；以及堵塞社區防疫漏洞，以應對秋冬季有可能發生的第四波疫情。身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。廖長江補充，張建宗已表示積極研究「港康碼」，認為技術上可行，廖長江相信「港康碼」的設立只是時間問題。另外，民建聯主席李慧琼歡迎政府昨日宣布擴大病毒檢測計劃，並希望檢測工作加快，制定指標，優先為有確診個案的大廈居民提供檢測。

2020-08-07 14:30:23